[Gay test] [多圖] 你地覺得邊個男性政客最好J ?

慢必

文禮彬

教主

捉著黎含

射左

Justin Trudeau
Paul Ryan